光復元朗未？

屌你老母睇到好撚嬲

1

2

一定去 班狗唔理我地私了

仲光復？！
元朗咁多村咁多草
拜山失火容乜易